［破盲］可以打悲情牌既就只有君子劍無勇派, 而唔係你地班偽君子和理非

和理非所做既野, 遊行, 人鏈, 全部唔會比黑警打到仆街, 打唔到悲情牌
無勇派就唔同啦, 勇敢地著上GEAR執行各種和理非本身應該要做既和理非抗爭,上前線比黑警打撚到仆街, 作出真犧牲
目前可以打悲情牌既就只有無勇派, 而唔係你地班和理非
所以從來冇分化到，偽君子同君子劍，都係諗住等美國打救，都係自己人打自己人，一班冇料打悲情牌既人，唔想有料打悲情牌既人送頭

不過我就割硬席既，一黎唔撚中意你班無料打悲情牌既偽君子和理非瘋狂吹捧有料打悲情牌既君子劍無勇派係勇武派
二黎因為大家對勇武既定義同標準都唔同，我支持既勇武係有能力自己香港自己救，玩暗殺，玩行刺，玩滲透，過撚晒心理關口，一係街撞到即出手既革命黨，而唔係你地班只會係戰場上出手既正人君子無勇派